[
    {
        "randomId": 95
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    }
]